有時會諗返起之前錯過嘅野

結左婚，同老婆感情都好好，亦好愛佢
但間唔中都會諗返起一個女仔
同佢由中3開始識，慢慢感情越黎越好
佢好多野都幫我整埋
要訂d乜，整d乜，全部會幫我搞掂
個個都話我地會一齊
佢有暗示過，我曾經都有諗過一齊，都有鍾意過佢
但諗諗下會覺得太熟，唔想一齊
情況一直拖到大學，期間佢有拍過拖，我都有拍過拖
但佢始終成日都會搵我，又對我好好
不過我好多時都暗示我地冇可能，最後都不了了之
到而家，畢業幾年，大家都好少聯絡
反而而家我有時會諗起佢，覺得佢係一個好女仔
又諗起佢之前對我咁好，但我有時講d野又hurt到佢
又有睇返同佢對話記錄，回憶返好多野
可能呢d就係每個人必經階段

有開心既回憶都夠
唔一定每件事都有完美結局既
如果想同佢做返朋友咪主動d搵佢
好過周不時唸起以前啦

中學時期，嗰段時間比同學半欺凌（係同班搵唔到朋友/埋唔到堆）。當時都有女仔鍾意我
頂，佢係班房到同我講，班房好嘈，當時無留意佢講咩，無聽到。（但知道佢有講野咁，都估到小小佢會講咩） 自卑得濟無接受到。
嗰時係中學比人恰到差啲自殺。都有啲多謝佢先無選走。

好後悔x100。
個女仔唔算差唔算靚。普普通通，最啱拍拖結婚嗰種。

到大咗知佢結婚幸福。祝佢幸福。

都有可能我FF ge

為咩太熟就唔可以一齊？

講開又諗起，早幾年同我老婆一齊左一個星期左右
個女仔搵我吹水，又話之後出黎食下飯聚下
講講下我話我有女朋友，聽聲知佢有少少呆左
跟住我話我女朋友你都識，跟住佢就係度估
估左幾個都唔中，之後我開估
佢聽到之後dead air左幾秒，feel到佢唔識反應
可能係佢之前同個女仔好熟，可能大家都有講過我d野
所以佢完全估唔到，同埋應該好hurt
所以歌餐飯之後都冇約過，亦變得慢慢疏遠
係間唔中同學飯局先有機會見面
但傾幾句計都係尷尷尬尬咁

有時係咁，當刻唔夠膽錯過左，之後會好後悔
巴打而家點？

可能當時習慣左咁嘅相處模式，佢好就我
咩都幫我做，但假如一齊左
當時嘅我覺得會破壞左呢個平衡
又或者當時覺得自己未去到咁鍾意佢

咁其實你都答左個答案
咁為咩依家老婆又會一齊到呢？

我都唔知點解，可能歌時我老婆咁啱出現
大家相處得舒服，個平衡點幾好

咩叫平衡點？
如果個平衡點咁好的話
唔係而家咁樣仲好咩？
本身個平衡點都唔好既
咁留戀啲乜？